【反送中】WSJ引中方專家：港府倘陷癱瘓 解放軍將出動

港府宣布停止《逃犯條例》修訂工作，但部份港人不收貨，持續採取行動要求當局直接撤回，至日前更爆發佔領立法會事件。有外媒引述內地專家警告，若香港政府陷入癱瘓、無法恢復秩序，解放軍或武警部隊將成最後應對的手段。

對於香港一而再爆發大規模示威、至周一更發生佔領立法會事件，深圳大學港澳基本法研究中心教授宋小莊接受美國《華爾街日報（The Wall Street Journal，`簡稱WSJ）》訪問時表示，中國有句俗話，事不過三。他表示，如果香港特區政府處理不了這種情況，中央政府將會採取行動。

但他承認，目前一個關鍵的問題是，一些本地居民認為香港政府缺乏合法性，同時諸多因素進一步加劇了這一看法，其中包括領導不力、住房成本高企、收入不平等和助長對香港政商精英不滿情緒的其他一些社會經濟問題。

宋小莊稱，由於缺乏快速解決方案，北京方面可能不得不在緊張局勢出現時繼續加以管控。他說，畢竟，中央政府有時間優勢。

深圳大學學者：港人認為港府缺認受性

至於中央將以什麼方式應對當前香港局勢？《華爾街日報》引述中國政治專家表示，若香港政府陷入癱瘓且無法恢復秩序，部署軍隊或武警部隊將成為最後的手段。

事實上，中國軍方的官方報紙《解放軍報》亦疑似發聲，其微博上發布的一則帖子中包含一周前解放軍駐港部隊進行演練的照片。帖子稱，6月26日的這場演練重點檢驗提升部隊緊急出動、臨機處置、聯合行動等作戰能力。一些社交媒體用戶將這解讀為一種威懾戰術。

上海國際問題研究院研究香港事務的助理研究員張建表示，暫緩修例相當於撤銷；現在已經沒有讓步的餘地和退路。他說，政府必須花些時間來冷卻公眾情緒。

If we burn, you burn with us.

咪講咁多
係出就出
一出，即係你中共自己認林鄭做唔到野，架空林鄭
到時係你中共推翻香港特首，唔係香港市民

快啲打九我

快la

快，最好屠埋城

出啦屌你老母日日鳩叫煩到乜咁

林太講得好
專家唔代表政府立場

快啲出啦
唔好講完唔撚出先得㗎
不見不散

敢？？？！！！

美帝當日一吹你出兵我就斷纜，共狗已經縮鳩咁縮啦！！！！

我就係等你出黎咋 快啲

出啦，一出成個香港即刻玩完

港府呢家咪癱瘓左，淨係得返群眾鬥群眾

收皮啦
你班支那狗最叻玩口水架啦
死淨把口

d美軍等到j都軟埋喇

深圳大學

事實係 解放軍唔會出 最多都係武警
2019既香港同1989既北京係兩回事

第七艦隊：我地已經準備好喇

未驚過，快啲出，一齊攬炒

快出
一齊冇魚蛋食

到底港澳基本法研究中心係研究d咩

shenzhen

快出啦
警犬頂唔順啦

令我方更團結

好期待坦克喺中環周圍發炮

繼續吹

出囉，攬抄反正我無人無物。習大大間別墅就凍過水囉

大陸軍方微博貼左呢d相警告緊香港人

SO?

習敗敗d銀紙變曬廢紙 到時你自己交待

對住個海射乜鳩

快的出動打鳩我哋

射空炮

無哂收成期啦

佢啲軍艦紙皮做既

上次打風先吹爛左架

精

我覺得係時候同中共玩焦土政府

呢d咪真焦土

宋小莊

又推啲人去獨立
而家團結咗和理非+勇武
再推晒啲人去獨立

國際層面
又團結返啲歐豬
由一齊奶共變開始警覺+出聲

口頭勇武

中方專家
習包子自己都分幾派，所謂專家真係得啖笑

快啲出啦
美軍名正言順駐台灣

快少少

快啦屌你老母

隻所謂航母出到公海都當你贏啦
上次大風大浪小小都頂唔順要回航

快

係海用散彈槍同手槍？想射陸地定射落海呀

出老解就嚇到人咩, 出核彈都唔驚你

中國或成為最大贏家

黎啦, 驚你唔出呀

係你先好講 唔出生淋病

貼D咁既相，擺明與民為敵

屌
沽港紙換美金先

佢仲貼左好多張相

個個唔係世貿咩

手槍射海打手槍打到SHORT撚左

即刻 唔好等

出左未？

Wsj不嬲垃圾，

不過如果係...

Do it!

係就今日吖

邊個號？我睇睇先

快撚啲出啦
唔出死全家呀

中共係71年做左常任理事國架啦....

咪就係，從14年話出講左5年，中共咁多高層子女財產係外國，話要出佢仲驚過你啊

之前美國政府已講明，解放軍一出香港關係法立即玩完……

係就快！
大不了玉石俱焚

嘩我好撚驚呀出解放軍黎香港
落黎教人點摺起角呀？

快啲，攬炒

出囉

個碼頭都俾埋你，仲唔落船

好驚喎

如果由香港引起
都幾型

#1條link 入面有

漏咗句下聯

WSJ引中方專家：港府倘陷癱瘓 解放軍將出動
華府：解放軍出動 香港政策法將廢除

講咁多把撚，係咪要打巷戰？

貼係微博托柒咩
po fb啦反送中點會用微博

你覺得要出匪軍洗唔洗問過上面？刁大敗敢唔敢唔話俾當撈侵聽？美國人係香港緊係會走先

所以見到美國人集體離開香港就買機票著草啦，到時手上嘅美金就有用啦

最怕你唔出

小學雞咩
屌你淨係識出圖大人
口交部出聲話美國佬再干涉就出老解啦

出啦
次次得個講字

深圳大學

此po已完

為自由民主世界吹響哨子

最驚佢唔出
佢地一出就等同於干預左香港內政，一國兩制明存實亡

等咗好耐
快

樓價mola mola

癱瘓？
政府無官啲人都識自己返工

你班傻佬以為香港後生仔驚你解放軍

起碼有50萬人係焦土派，佢地死唔緊要都要拉埋你13億人陪葬

好似比哂攻略點出隱藏boss
大家點睇

連登專家：解放軍倘出動，美軍將出動

一出 樓價應該會急跌

中國式解決問題嘅方法

將癱瘓咗的直接打死佢
job done

屌又話血濃於水

唔會出老解，唔洗諗以家資訊傳咁快，而且各國睇住香港。出軍隊香港死，死左無南北水入股市，經濟搞唔掂，而且一個六四都搞左咁耐先響大陸淡化，佢地吸收左教訓，唔會想整多單出黎

怕你麼

快D出啦
好悶呀

出喇
打咁多咀炮無用既
你一出你地係香港d資產即時玩完

出

大家邊鬧邊做手部運動救義士！

[緊急] 快幫report ，又開義士樣!!

出囉 第二個六四 殺死我地囉

根本就技窮

得番出解放軍呢招嚟嚇你 你嚇支那人就得

快些出！早前都可能出了！講野！

香港樓價對共狗好小事，變左伊朗咁下下阻住洗唔到錢先最撚傷呀！！！

快d出，等你屠城架

係就快撚啲，咁大個政權唔好婆婆媽媽成隻縮頭烏龜咁

香港人既精神就係仆街都要攬埋你一齊，最多咪攬炒，怕你有毛

有facebook ig邊個會上微博

唔好諗啦出啦

大鄉理，佢夠膽咪出解放軍囉
睇下中國有咩後果

快撚d出啦dllm

過黎呀屌你

為左世界安全,小小一個香港算得D咩,

射落海都唔益你掛

得個講，夠唔俾人G20講香港啦

攬炒

想知武統台灣先定香港先

利伸：好驚

有邊個地方嘅軍人嘅敵人會係自己嘅人民

喺隻船上面舉手槍同打飛機落海有咩分別

玉石俱焚

口交專家

請問做啲咩可以確保解放軍出動

食屎 真係好萬能

事不過三

俗話治國?

Sir,This way

唔出正龜公

係就快
一黎到大家返屋企等睇中共俾美國屌爆屎眼

其實啲支那專家多鳩餘 , 支那估中要坐監 , 所以相反咁解讀就得

我就唔撚信 打緊貿易戰 美國又reintroduce human right and democracy act 你夠膽咪出老解

定你依家大我啊

我好撚驚呀
你呢？

解放軍我銀河聯邦第1艦隊呀屌你老味

唔係話唔會
但宋小莊哩啲同環時差唔多level

快點

支那夠膽出兵，肯定美軍登陸香港

咩呀 1989年喎
中共七幾年入左UN 喇

真焦土

第一次見gif版

嚇死人咩屌

啲相都幾廢下
舉曬槍都冇嚟霸氣
未撚驚過

終於見識口交部幾有官威

解放軍快D黎，示範比台灣睇一國兩制下場

武警有柒用咩?唔通好打過速龍?而且香港警民比例已經算高，解放軍就收皮啦，你想班中產加入暴動就出啦，烏坎村都未撚出啦，出香港，笑死人呀。

快啦屌
到時國際插手一齊攬炒

大家等咗帶路好耐啦
This way sir

係時候要班高官俾人制裁

出啦，等到頸都長

以軍佬黎講
身形都削

一出立即經濟制裁

快D出啦，屌你老母

吳京去撚左邊啊

短痛一定有 焦土啦 d高官一定要凍結佢財產

如果對大陸武警還擊算唔算襲警 法律問題上

唔撚驚

深圳大學 仲要係研究基本法嘅 幾時輪到佢講野？

做過咁多年高登連登仔 終於有幸見識gif版 可謂無憾

等左好耐喇

快啲出啦 好驚啊

再嘈成張被打落你度

係由一個喺台灣俾條女載綠帽的MK引起.
真係咁樣搞到WW3的話, 呢個蝴蝶效應絕對比唔小心射中佐少少的一槍引發一戰仲經典. 直頭要列入教科書.

以前嗰d投建制19焦土

中共另一派系既資產都會同香港一齊玩完

world war 3

你夠膽出，我凸個頭出嚟比你當街槍斃又點話

（方向整理）唔好比社運停落黎！！！

出黎呀 解放閪

出摺被兵班高官仲驚過香港人啦
冚家都係外國，一出佢地真係冚家產架喇

支持解放軍同志屠城

有冇時間表?

成日唔出野谷住好辛苦架

中方專家
中國盛產專家，大陸人見到"專家"兩個字都識自動過濾
無討論價值

快撚D啦，到時有錢佬銀紙變廢紙，大家happy

北韓

侵侵講句話有同習傾過香港，香港人爭取民主，北京即時就驚到搵條友出黎話唔准同「違法分子」「撐腰壯膽」，何況人地國務院講明出老解即制裁？

人總有一死，最緊要走得有尊嚴。
攬炒就攬炒啦

武警應該會再狼死D
應該真係好打過畜龍隊

好撚驚啊
係就快啦

警告你老母

唔出正契弟

真係中南海專家就唔會接受訪問啦

厲害了，我的國
自爆

我真係好撚驚.jpg

食左誠實豆沙包

出劍未
打左幾十年飛機架啦

屌你老母，係出就快啦！
成日喺到鳩up埋d廢話
成棚人等緊你出老解

出解放軍對付平民就俾外國制裁
到時無產品入口出口, 十幾億人有無飯食都成問題
支共後欄仲唔起火

出解放軍要出臨時緊急狀態令架
唔好再信咩出老解
戒嚴都未出唔會做野

出武警 班狗咪無得撈囉？無得也文也武話自己有幾威

成班做失業毅進仔

美軍咁易出動咩？
最多只會撤資，制裁

你睇下以巴、南斯拉夫、中非
有邊次UN係做到嘢？

咁612個次咪

快撚d

香港關係法失效睇下點個損失慘啲，我就爛命一條

研究點鑽基本法嘅漏洞

一齊焦土攬炒啦屌你老母

屌你老母講就叻
快撚啲出呀 唔出正契弟

快啲
我等緊

快啦吊你老母唔出正契弟

幾時先肯出

人大釋法就得啦，駛鑽條毛咩

其實真係好7
又話自己解放軍有幾勁幾威水 但啲槍到宜家都仲係用緊iron sight 人地最起碼有holo有acog用

我冇野可以輸，最撚鐘意攬炒

唔好成日凶鳩我地出解放軍，咁不如直接出啦，唔好再溫水煮蛙，反正8964都做過一次，無人性既野熟哂手

同中共嚟一次玉石俱焚 我地就爛命一條

望落仲廢過黑警

鬥摺被就話驚你啫

淨係得個講字， 真心知唔知有幾多人等你出等到瞌眼瞓

我真係好驚呀.jpg

專家？你講口交部？俾夠一打你，唔洗找

以為係最新燒熄

重演64 取消香港關係法 金融海嘯 樓價大跌 移民潮
好啊 我可以上車啦

出未 再唔出被人彈鐘

快d出

咪撚打嘴炮！即刻出！快啲出！

唔出正仆街！DLLM!!!!

小學雞識閪咩
不過出老解要出左緊急狀態令先
未出緊急狀態令老解連政總都去唔到

我好撚驚呀.gif

係就快 我想買樓

無咗香港俾大陸洗黑錢，無咗香港做跳板移民，睇下邊個驚啲？

貼黎都唔係俾我地睇, 係俾班大陸狗圍爐以為支共好有準備, 講到尾都係用黎網上維穩

快啲啦

深圳大學港澳基本法研究中心教授宋小莊

快點解放我

記得訓練下點樣用2隻腳行路，免得好似黑警咁次撚次出動都要仆街

打唔過就想靠嚇.

咁為由請求美國台灣出兵

約解放軍出動，八國聯軍將會出動

白票咪算，投建制真心ON9

第二張靚撚到...

快撚d出 等唔切
你老味你出兵我諗二百萬血肉長城比你射

好撚驚呀，攬炒啦屌你老母

中國

想睇

解放軍一來，我們即刻歡迎他們～～

最怕你唔出咋

好呀
一齊死

係就快啦, 唔好得個講字

你用市民vs解放軍黎比當然解放軍win硬
不過解放軍對其他軍隊，淨係貪污腐化呢樣都好懷疑實戰果陣會唔會有大量逃兵

至於解放軍入城屠殺，老實講，除非示威係直接動搖到共產黨政權，否則我夠膽講單單一個香港即使成立臨時政府再推向獨立，佢都唔會派解放軍入城屠殺平民，成本太高啦，人地有個咁大既國土，需唔需要為左你搞到同世界為敵，甚至外國財產被人凍結晒

要知道當年1989係直接動搖到中共政權，加上當時東歐劇變，而且中共高層無而家咁多外國財產，就話入城屠殺

唔該一出即刻取消曬奶共派同共匪連同佢地家人嘅全部外國護照
要炒一齊攬炒

反正我冇錢，快啲來解放共走哂富豪啲錢。

宋who?

成撚日就錄音機咁
「尊重，支持，肯定」
睇下到時邊個冇面邊個柒出國際吖

陳雲：目前香港的情況，給香港人簡單說一下，第四點是給年輕人講的（我一向不以年齡視人，因為有人殉國，這次破例）。其餘的奧秘東西，我在其他場合講。
一、警察武裝力量已經封頂，各位放心做事。Be water, have fun。香港是金融中心、商貿中心、航運轉口樞紐，關乎中共此刻的命脈，也是中共在香港集資和財富儲存的重心地區。國際社會也依賴香港，此地不能警察開火殺人、不能戒嚴、解放軍不能出動鎮壓，其實連國務院總理也不能批評香港，否則觸犯一國兩制，擔當不起。
二、政治上無計可施。過往，港府的最後把戲是派出泛民議員解散群眾示威或勇武社運，美國也拜託泛民維持香港的治安秩序，以免妨礙金融中心及商貿中心的運作。在七月一日晚上，五位男女賣港賊的拙劣表演，大家看過了，沒用啊。今日，即將離任的美國總領事盼望香港恢復秩序，也是無奈的呼籲。泛民也是老美的打手，這次打手被廢了武功，老美就要直接處理香港的事，香港有救了。故此打死泛民的代理性，將他們的賣港招牌往死裡打，香港就會得救，方法極為簡單的。
三、香港警隊被政治錯誤領導而犯下彌天大錯，此地的秩序無法恢復，已經陷入systematic disorder（系統性失序）。（這個名詞是我拿來玩的，香港所謂的系統性失序，定義是沒有陳雲做特首的情況而已，沒其他的社會學政治學定義的。）除非來一次立法會普選，大洗牌，重新列位，此地會陷入拆件式的和平狀態（dissected peaceful order）。這是後現代的社會狀態，也是香港獨有的狀態，如何描述，智力高超的會懂得，至於如何拆解、如何恢復良好秩序，只有我懂得，我遲些用沙龍講座的環境思考和解釋。
四、年輕人已經自殺明志，此地已有三位青年甘願為香港流血及殉命。血祭已經足夠，香港可以建國。如果不是格外浪漫與珣麗的美學自殺，不必再來啦。讀好中文、練好書法、讀好歷代的絕命詞，選一個日值歲破的大凶日子來寫遺書不遲，這大概要十幾年功夫啊，期間民主已經來臨，大把嘢做，自殺都唔得閒想。事不過三，重複沒意思的。請耐心等待中美碰撞、香港階級碰撞而給予香港的普選機會。普選是基本法寫明的，必會實現。期間我會引領着情況的，當然，這需要人力物力。
五、我這一代，生於二次大戰之後的傳奇年代，我也慶幸童年在仍是清朝狀態的香港農村度過。不是我特別傑出，而是我的時代突出，我的生長環境突出，什麼時代出什麼人。我會努力將美好的香港預備給你們，必要時我會延長壽命的。原本因為我在香港或世界遇不到對手，連可以觀看的對手也沒有（普京最近批評現代化的講話令我大失所望，他不開口講哲學仍是有魅力的），牌面的、牌底的，都是窩囊廢，對我做的都是下三濫的手段，我有點悶，生不逢時，活得沒癮，想捨壽，不想久留了。但既然有三人為香港殉國，血祭了香港，就多呆一陣子吧。也是多得有幾位青年自願殉國，應了血祭的天機，往後香港可以和平演變，皆大歡喜。

出兵好撚大鑊 場面難睇 世界都係度等呢一下

出啦 ，橫掂遲早都接管，等班廢老試下接管左經濟大跌變返大陸都好呀

港澳研究會理事、深圳大學港澳基本法研究中心教授宋小莊

想知出動武警係咪代表香港警察全面失業

解放軍都解決唔到，咁出咩？

快唔屌你老母，等我驚下

美軍一定會
不過係撤走大使館人員
但係如果撤走途中死左一個美國人

畀人研究

你出我地咪走
但係你已經同全世界講你會再次屠殺你既市民

Come

釋法係鑽唔到個啲先會釋

係就快
唔好得把死人口

我出你老母呀
你係出就快撚啲出

媽 好柒呀

美軍來了齊帶路

係就快
我地爛命一條又冇資產

出呀dklm唔出正撚樣

聽聞來得港澳既都係班權貴既二代，因為係最舒服，可以做少爺

快打救我們

係出就快啦，唔好等
恐嚇無用

到真係解放香港佢地換人，你放心

比人研究

好解放軍來了一齊帶路

堂堂一個泱泱大國 講野要算數呀

出囉
練定"sir this way"

速龍咪就係武警

除咗實彈，速龍d裝備仲好過佢地咁
唔怪得一路唔出啦

帶路去金鐘

時間問題。真係唔好咩

唔好覺得好好玩，就算林鄭落台，重有千千萬萬個林鄭

If we burn, you burn with us.
大不了咪玉石俱焚囉

出啦

快啲添

睇個款連警犬都未必打得贏

真係唔好得個講字 係就快

啲示威者死都唔驚，驚你出解放軍？

唔好得把口

好呀，快啲！直接打大佬，一了百了

DO IT

出解放軍定撤回麻煩d

點摺先可以長方體咁

嘩我真係好支持啊
驚驚豬啦我！

以後啲老師教書: 嗱，第三次世界大戰呢，就係由一頂綠帽引起嘅

次9次都話解放軍

史稱 陳同佳之亂

睇嚟班蝗都心水清

要訣係張被要夠硬

係未諗住殺晒啲人？

yes

咪臭係
而家係be water
唔會好似64咁企定定俾你占占占

快撚啲派解放軍落嚟
我好期待

你咪出囉 有分別咩？

又鳩吹
係就快

記唔記得呢班撚樣打完風出黎掃下垃圾就中暑？分分鐘仲弱過耐久極強的遊行和理非

終於有機會上車啦

快啲出，即刻出，唔出正契弟！！！

夠擔就出，我地全部人一齊出黎！

你上埋我果份

老解有圖都逃唔過比連登仔屌佢老母
美軍來了我帶路

邊撚個中方專家啊

出動表演摺被

快手唔該

解放軍一黎就可以over my dead body
爛命一條就等我成為第一個槍下亡魂啦

WSJ又click bait又fake news

期待全香港攬炒

等你出嚟呀 夠膽血腥鎮壓

唔出正契弟,好想睇到我地大中國用坦克車射撚你班暴徒,開炮毀滅中環呢d亂民集中地

上海國際問題研究院研究香港事務的助理研究員張建＝等於辦公室助理
＝廢話

美軍來了我加入

[長文]眼淚的意義

我情願一齊攬炒我都唔要畀你揸住個春袋

快啦屌你老母嘈嘈嘈，解你老母咩

出啦，一味口部運動有咩用

夠閪膽？
香港咁多外國人
你一出兵基本上全世界都會搞鳩你

夠姜就一槍打撚死我，呀叔我嚇大嘅！

原圖黎？邊到睇到 好正

解放軍來，咁咪似六四翻版，現在外國睇住香港，所以中國應該會好小心處理這件事。

有撚比佢
佢地夾埋堆賣港賊搶咋

佢一出解放軍 全世界都即刻支持香港 到時我哋就贏

快出啦，等你好耐

長官這邊這邊

快D啦 焦土派表歡迎

兄弟？聽到嗎？成功在望了
只要做多一次就到終點

出囉, 美國立即取消關係法+過人權法, 大家一齊攬炒

其實呢
6月26無人得閒理你地羅

D乜柒專家教授 晒撚氣

證明一國兩制失敗，外國可以介入！

係出就快

C9醒過大陸專家！

Do it!
Do it!
Do it!

一齊焦土

出左老解
侵侵出美軍
香港比聯合國託管地
自決公投獨立

未撚驚過 反正爛命一條

出丫，出嚟同我鬥摺被！

到時我驚羅湖關深圳灣打爆......

爭住入境ThisWaySir！！！！

環球時報：香港的秩序首先要香港社會自己維護，守住當地的形象和生活，中國社會對香港的唯一期望就是它能夠保持長期穩定和繁榮，中港血濃於水，永遠都盼香港好。

專家食屎啦

佢出老解絕對係好事

出啦，谷住谷住做乜

後生仔無人無物，打份工做成世都冇層樓又冇錢生仔移民
屌你老母，你咪黎囉！快鳩啲黎添呀，我要攬住你班支共一齊仆街死呀

出老解同勢必亮劍一樣

攬炒，已經無野可以輸

嘩我好撚驚啊

睇到都驚

解放軍出動, 最驚應該係外資, 建制, 貪官, 有錢個班.

If we burn, you burn with us.

we have nothing to lose

香港咁多外國人，你估你一出老解其他國家會唔會出兵保護佢地國民

This way Sir ~

快啦 驚你唔敢出咋

全世界都望緊，夠膽咪出解放軍

我真係好撚驚呀.gif

快

你估香港人驚你？

睇死你唔出
貿易戰下你仲邊夠膽出

快d

無摺被嘅？

支那佬真係以為香港係佢地頭，開槍冇人理
夠膽開，保證支那即死

一齊攬炒

射落海都唔益你

成日話解放軍一出就分中國
去到一個真係不可挽回嘅點 暴亂嗰啲 不斷有傷亡時候 軍隊就會出師有名 未必一定係中國仆街 小心啲好

中聯辦好似有成200億物業嫁喎

解放軍出動
美軍就出動

美軍出動 北約跟住出
越南 菲律賓 南韓 日本 台灣
圍住你玩羞恥play
俄羅斯就搞你後面

咪又都係果幾句
反正都係
不如殺中國一半或者2/3人口
保證中國好多內部問題立即迎刃而解
中共長治久安

我好撚驚.gif

做乜鳩...
D war game 友cosplay 友都有霸氣過佢地

真心覺得香港d ptu度氣場仲勁過佢地

港府如何能癱瘓？

上微博話老解係想表達「啲子彈射落海都唔益你班香港人」
姐係佢地唔會做任何野
等啲人屌埋老解

D速龍揸棍都好過班解放军

正呀，焦土
一齊無魚蛋
快d出急不及待

點解隔離咁似林鄭

解放軍進場前，提醒撤走近20萬美加僑民，
仲有近百萬英國公民先

班速龍假假地都係royal navy出身的教頭教出來的。弱極有限

出喇，等你一齊攬炒呀

唔好搞我後面

搵七條粉腸嚟嚇鬼咩

唔撚好得個講字
係出就出

齊來香港, 移民美國, 做習近平鄰居

一早應該焦土啦屌你老母！

香港一日唔死，大陸都唔會死！

講講下淋病可能真係無間道

到時候......
美軍來了我帶路
Sir sir, this way! this way!

屌 都冇人用微博點睇到呀 用fb twitter 啦

發神經

我真係好撚驚呀

唔想再有人死

解放軍幫到施政咩？解放軍幫到撤回咩？

大陸人好心用下腦啦

解放軍出動既話，我和理非衝出黎幫手擋子彈

深圳大學港澳基本法研究中心教授宋小莊
上海國際問題研究院研究香港事務的助理研究員張建

出到解放軍 我第一個出黎比佢班仆街射

仆街啦咁，一定今年內出解放軍，因為抗爭一定再來，政府依然是鎮壓